[tg] 走地水泡谷🤍

每個人都係孤獨嘅個體，大家只係大家生命中嘅過客，既然同病相憐，不如入嚟認識下

你個心形圖案點打㗎？

屌 未打完就唔小心撳錯制
行山畫畫唱K扑驚睇戲動靜皆宜
Btw限黃

就咁用電話打

90s 🤍🤍🤍